IQ 題 曾志偉最岩做邊間快餐店代言人？

一定好快秒殺

唔答